美股個泡沫好大，好快又要跌一鑊，同時要買起某國經濟

你起碼講個年份先開始討論

拜拜登上場後

上場後十年?

2021會不太好